\documentclass[11pt]{letter}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{color}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{hyperref}
\definecolor{linkcolour}{HTML}{000000}  %light purple link for the email                                                                                                                                      
\definecolor{shade}{HTML}{FFFFFF}       %light blue shade                                                                                                                                                     
\definecolor{text1}{HTML}{FFFFFF}               %text is almost black                                                                                                                                         
\definecolor{headings}{HTML}{FFFFFF}    %dark red                                                                                                                                                             
\hypersetup{    colorlinks,breaklinks,
                       urlcolor=linkcolour,
                        linkcolor= linkcolour}
\usepackage{ifpdf}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\pagestyle{empty}
\usepackage[scale=0.775]{geometry}
\setlength{\parindent}{0pt}
\addtolength{\parskip}{6pt}
\renewcommand{\ttdefault}{pcr}

\begin{document}
\sffamily
\hfill

\vspace{-2.5cm}
\begin{flushleft}
{\bfseries Erwan Douaille}\\[.35ex]
\small\itshape
89 rue de cassel \\
59000, Lille\\[.35ex]
\Telefon   07 81 65 29 28\\
\Letter 	\href{mailto:douailleerwan@gmail.com}{douailleerwan@gmail.com}
\end{flushleft}


\begin{flushright}
\begin{tabular}{l}
{\bfseries ENTREPRISE}\\[.35ex]
\small\itshape
ADRESSE \\
CP VILLE
\end{tabular}
\end{flushright}

\begin{flushright}
\`A Lille, le \today \\
\end{flushright}

\begin{flushleft}
Référence du poste: TODO
\end{flushleft}

Madame, Monsieur,\\

Actuellement en TODO , je suis à la recherche d'un TODO d'une durée de X mois à compter du 1\up{er} X.

J'ai lu avec grand intérêt votre offre TODO et souhaite y postuler. Votre entreprise, leader du TODO, me permettrait d'exercer un métier qui se trouve être ma passion. Je sais qu’un tel contexte ne peut que me mener au maximum de mes capacités. J’ai un profil qui me semble correspondre parfaitement à la personne que vous recherchez.

En effet, j'ai pendant mon parcours TODO, développé de solides compétences techniques dans le domaine de TODO, notamment avec la librairie TODO.

J'ai également effectué plusieurs TODO, obligatoires ou de ma propre initiative. Ceux-ci m'ont permis d'exercer et de parfaire les connaissances acquises pendant mon TODO. J'ai ainsi pu, lors d'un TODO. Outre l'apport technique évident de ces TODO, ils m'ont permis d'acquérir plus d'autonomie, me formant aux différentes technologies qui m’étaient nécessaires pour mes travaux. 

Ces expériences, ma rigueur ainsi que ma mobilité font de moi un candidat idéal pour ce TODO au sein de votre entreprise.

J’éspère que mon profil retiendra votre attention et que nous pourrons nous rencontrer pour que je puisse mieux vous exposer les motivations qui m’animent.

Dans cette attente, je vous prie d'agréer Madame, Monsieur, mes salutations distinguées.


\begin{flushright}
{\bfseries Erwan Douaille}\\
\end{flushright}

\vfill
\end{document}